Fender推出咗個audio enhancer AE1i

有冇巴絲打買咗試試啲聲點樣？

買左既一定會同你講靚聲
唔通同你講分唔到咩

咪係
成800蚊

真心用緊nine1加佢，唔係組合買，條nine1之前買，用iphone,其實用電話聽聲音正正常常，好過iphone原裝個條，有無師兄用緊ten5?想知電話推唔推到

效果如何，買唔買得過

可以接受，有app簡唔同模式

正正經經買部dap 好d

哂氣

買支beam粗用都冇咁嬲